823 823 823 紅藍綠三線和你牽

正式名稱：
《香港之路 The Hong Kong Way》
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：7-9pm
1900 在指定集合點外集合
2000 自發手牽手形成香港之路
2100 流水式散去
集合地點：#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站
請集中三線

‼注意事項‼
1) 無特定Dresscode
2) 聽到熟悉既歌曲 (如Do you hear the people sing) 邀請各位大大聲一齊唱
3) 有航拍機飛過嘅時候請開起電flashlight
(怕唔方便舉電話既可以自備螢光棒 頭燈等發光物品)
4) 馬路 唔方便企人位 可以以雷射筆連起 但唔係個個有 義工都另外準備左d絲帶
5) 各位注意安全 參加者和平理性非暴力 不作出任何違法行為 遇上重大危險人鏈會解散及離開

Links
823 香港之路頻道

823 香港之路公海群組

路線地圖

Facebook

Instagram

Q & A
Q1. 我去邊都得, 點知邊度缺人?
A1. TG channel會用嚟作即時發佈~

Q2. 馬路點連?
A2. 不阻塞交通 綠燈連 又或者用創意既手法連~ 又或者唔連~ Be Water!

Q3. 開手機燈點拖手?
A3. 大家一齊右手拎手機 左手拖住隔離既人既右手~

Q4. 幾時要開燈?
A4. 覺得差唔多形成人鏈就開得啦~

Q5. 會唔會有路線圖?
A5. 我地一有確實既路線圖就會公佈google map link俾大家~

Q6. 有無dress code?
A6. 無dress code~ 擔心會落雨既人士可以帶傘~

Q7. 除左文宣果三條線外 其他路線係咪你地有份搞?
A7. 係其他網民自發搞既

Q8. 係咪一定要7點到?
A8. 組成人鏈需時都需要熱心既你地幫手! 多你一個多好多~ 希望大家可以7點到! 唔能夠7點到既都歡迎到時加入架!!!

Q9. 我果區無集合點/路線 我可以去邊?
A9. 麻煩留意Tg channel 邊度唔夠人就去邊度~ 或者3條線隨便去一個位~

Q10. 係咪會有人影相?
A10. 呢個活動既目的之一係想俾全世界都望到香港發生咩事~ 關注香港~ 我地歡迎媒體，熱心市民同埋好奇街坊影相~

自推

莫洛托夫—里賓特洛甫條約
vs
中英聯合聲明
我係咪看見突破

Pish

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

push 823 香港之路人鍊 7點鐘集合

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

勁推啊

psuh

支持

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

Push

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？

823823823

邊兩個地鐵站之間椎偏僻最需要人 ？

推

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？
邊兩個地鐵站之間椎偏僻最需要人 ？

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？
邊兩個地鐵站之間椎偏僻最需要人 ？

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合
[

推 聽日見啊啊啊

push

路線地圖

呢度裏面解釋得好詳盡

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

大約會係咁 :
1900 地鐵站出口會合
2000 拉手唱歌/表態
2100 解散

唔好再推依個聯署啦

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

823

一圖睇哂： 823 人鍊 集合點 同注意事項

Airdrop 派街坊 痴連儂牆 是常識吧
我都做緊啦，你呢？

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

已有36000人參加 , 差少少 , 快D叫埋你身邊朋友加入

記得唔好重覆登記

______________________

Ok, 而家登記。

__________________

登記咗了

原來乜嘢資料都唔使填，
就咁話自己將會喺邊個站出席就得。